il faut creer un dossier good_cv et bad_cv dans le repertoire que se fichier
- il te faute une base de donneé ci dessou dans le dossier.
si tu veux faire un test, 
importe la BD du nom de cv.sql dans phpmyadmin et ajoute y les cv que tu veux manuelement.
ajouter les cv en format du logiciel CV VITEA
